日本街頭有啲咁嘅嘢睇（無麻友）

More

雞

無人覆，加多三張喇

屌真係無麻友

麻友雞

不安

冇麻友 負評

卡勞

諗住入黎睇麻友

屌你樓主俾d咁既野我睇

屌⋯⋯男人黎既

樓主去旅行都仲影呢d相

樓主幫你影

我係街唔會咁

冇麻友既post就好似肉體冇靈魂

不誠實取用電腦罪

扯哂旗

特登入嚟諗住睇麻友

做咩post我上黎

之前喺東京都見到好多

但日本人好似唔多鐘意比人影

麻友

香港也有